有冇人5月考FRM?

温成點?

關你咩事

FRM其實讀乜

risk
option, futures, bond果d

咁點解唔讀cfa

各有各好

係咪考CFA 會好啲？

做risk既咪考frm先
當然cfa大路d, 但難好多, 唔係個個考晒3個level

唔知你又考

係咪要7:30前到

7:30到